樓上吊左抽咁既野落黎成半年.. 有無人知係乜東東？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

似係心經啲friend

下世唔好再遇到啲咁嘅鄰居 再見

我都覺似.. 仲要加條羽毛.. 真係唔知係咩玩法.. 😓

佢又唔放自己個單位喎.. 咁樣放落黎.. 真係唔知使唔使請佢飲餐茶.. 😏

美孚新邨第幾期?之前係到做過可以幫你打探下